大埔人唔好再留！！！

比你企多幾個鐘又點
依加人少少 不如散⋯
一係轉場 一係返屋企啦

而家唔係你話事。除非你想做大台。